+++
title = "Κότες - Ημερολόγιο"
date = "2017-12-24"
tags = [ "κότες" ]
topics = [ "" ]
+++

-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2018-01-12 Fri] </span></span> 5 αυγά!!!
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2017-12-21 Thu] </span></span> Αυγά από την άσπρη γκρι κότα
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2017-11-25 Sat] </span></span> Σφαγή δυο κοκοράκια και μια κότα (άνοστα τα κοκοράκια)
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2017-07-22 Sat] </span></span> Κλώσσα η λευκή (8 αυγά)
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2017-04-30 Sun] </span></span> Κλώσσα η ζαρκολαίμικια
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2017-01-03 Tue] </span></span> Φιρστ εγκ
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2016-12-27 Tue] </span></span> Εθεάθει να πηδάδει ο Jesus
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2016-12-25 Sun] </span></span> Ελάλησε ο Jesus σήμερα για πρώτη φορά
